廢叔教路~(最鍾意講故仔)~

廢叔我今日先加連登, 大家請聽我講一個故事.

我有個朋友叫阿文, 佢好鍾意食豆腐, 有少少咸濕,
佢係第個國度都係社運人士, 佢面對更不公平, 更不公義的社會.
佢同朋友曾經想改革國家極權政治, 但係不單沒人聽, 更加比政權打壓.
佢嘗試過好多次示威遊戲,甚至更暴力抗爭, 佢仲玩埋真槍.
佢抗爭左好多次, 害死左好多義士,
民眾罵佢係搞亂社會, 政權罵佢暴徙, 同輩罵佢廢青, 去到邊都神憎鬼厭.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
佢姓孫, 永遠係我既英雄.